# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>, 2020
# 高垚鑫, 2020
# QWERT Eric, 2020
# Chaos, 2020
# Yunfei Zhang <zsdr@protonmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-18 11:09+0000\n"
"Last-Translator: Yunfei Zhang <zsdr@protonmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (https://www.transifex.com/otf/teams/76528/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Briar"
msgstr "Briar"

msgid "Secure messaging, anywhere"
msgstr "安全的信息收发，不论何处"

msgid ""
"Briar is a messaging app designed for activists, journalists, and anyone "
"else who needs a safe, easy and robust way to communicate. Unlike "
"traditional messaging apps, Briar doesn't rely on a central server - "
"messages are synchronized directly between the users' devices. If the "
"internet's down, Briar can sync via Bluetooth or Wi-Fi, keeping the "
"information flowing in a crisis. If the internet's up, Briar can sync via "
"the Tor network, protecting users and their relationships from surveillance."
msgstr ""
"Briar是一款为活动人士、记者和其他需要安全、轻松和强大的通信方式的人设计的消息应用。与传统的消息应用不同，Briar不依赖中央服务器-"
"消息在用户设备之间直接同步。即便互联网中断，Briar也可以通过蓝牙或Wi-"
"Fi进行同步，在危机中保持信息流通。如果互联网连接正常，Briar可以通过Tor网络进行同步，从而保护用户及其关系不受监视。"

msgid "The Briar Project"
msgstr "Briar 项目"

msgid "Main window showing two contacts and chat"
msgstr "主窗口显示两个联系人和聊天"

msgid "Welcome screen with registration"
msgstr "带注册的欢迎界面"

msgid "Adding contacts at a distance"
msgstr ""

msgid "Main window with two contacts and about dialog"
msgstr "有两个联系人和关于对话框的主窗口"

msgid "Improvements in this version:"
msgstr "此版本中的改进："

msgid "Basic notification support"
msgstr "基本的通知支持"

msgid "Support for contact deletion"
msgstr ""

msgid "Hugely improved chat UI"
msgstr "大大改进了聊天界面"

msgid "Full Spanish and German translations"
msgstr "完整的西班牙语和德语翻译"

msgid "Migration to libhandy 1.0"
msgstr "迁移到libhandy 1.0"

msgid "Migration to briar_wrapper 0.0.4"
msgstr "迁移到 briar_wrapper 0.0.4"

msgid "Many more minor improvements"
msgstr "更多的小改进"

msgid "Show online status of contacts in contact list (#19)"
msgstr "在联系人列表中显示联系人的在线状态(#19)"

msgid "Support copying content in messages (#51)"
msgstr "支持复制消息中的内容(#51)"

msgid "Fix bug with Briar messages not having text (#56)"
msgstr "修正Briar消息没有文本的错误(#56)"

msgid "Fix bug with contact's name not showing in private messages (#55)"
msgstr "修正了联系人的名字在私人信息中不显示的错误(#55)"

msgid "Update Briar core to version 1.2.9"
msgstr "升级 Briar 核心到1.2.9 版本"

msgid "Lots of software tests"
msgstr "许多软件测试"

msgid ""
"The very first alpha release of Briar GTK. It allows adding contacts "
"remotely and chatting with them in private chats. Other functions like "
"groups, forums and blogs are to be implemented."
msgstr ""

msgctxt "Used in about dialog"
msgid "Copyright © 2019-2020 The Briar Project"
msgstr ""

msgctxt "Used in about dialog"
msgid "A Briar client for GTK desktop and mobile devices"
msgstr "用于GTK桌面和移动设备的Briar客户端"

msgctxt "Used in about dialog to get to website"
msgid "Visit Briar GTK website"
msgstr "访问 Briar GTK网站"

msgctxt ""
"Used in about dialog; replace Nico with yourself to get credited in your "
"translation; multiple persons can be added by adding new lines"
msgid "Nico Alt"
msgstr ""

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Give this link to the contact you want to add"
msgstr "将此链接发送给您希望添加的联系人"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Enter the link from your contact here"
msgstr "在此输入您联系人的链接"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Contact's link"
msgstr "联系人的链接"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Please enter a link"
msgstr "请输入一个链接"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Give your contact a nickname. Only you can see it."
msgstr "为联系人添加一个昵称。仅您可见。"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Enter a nickname"
msgstr "输入昵称"

msgctxt "Used in add contact page"
msgid "Please enter a nickname"
msgstr "请输入一个昵称"

msgctxt "Button in add contact page"
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "Title in add contact page"
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

msgid "Delete contact"
msgstr "删除联系人"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "Button in login page"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgctxt "Used in login page after entering the password"
msgid "Logging in"
msgstr "登录中"

msgid "About Briar GTK"
msgstr "关于 Briar GTK"

msgctxt "Used in input field in main window"
msgid "Type Message"
msgstr "输入消息"

msgid "No contact selected"
msgstr "没有联系人被选中"

msgid "Select a contact to start chatting"
msgstr "选择一个联系人开始聊天"

msgctxt "Accessibility text in main menu"
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Chat menu"
msgstr "聊天菜单"

msgid "Welcome to Briar"
msgstr "欢迎来到 Briar"

msgid "Choose your nickname"
msgstr "设置昵称"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

msgid "Creating Account"
msgstr "正在创建账户"

msgctxt "Used in about dialog to credit other programs like GNOME Fractal"
msgid "Using code by"
msgstr "使用下列项目的代码"

msgctxt "Used in about dialog to credit Briar components like its REST API"
msgid "Briar functionality by"
msgstr ""

msgctxt ""
"Used in message history to indicate that message isby the user itself, not "
"by its contact"
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

msgid "Are you sure you want to exit?"
msgstr "你确定要退出吗？"

msgid ""
"Once you close Briar, you'll no longer receive messages nor send pending "
"ones. Keep Briar open to stay connected with your contacts."
msgstr ""

msgid "Confirm Contact Deletion"
msgstr "确认删除联系人"

msgid ""
"Are you sure that you want to remove this contact and all messages exchanged"
" with this contact?"
msgstr "确认要删除该联系人和与之交流的所有消息吗？"

msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入一个密码"

msgid "Couldn't log in"
msgstr "无法登录"

msgid "Please enter a nickname"
msgstr "请输入一个昵称"

msgid "The passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Couldn't register account"
msgstr "无法注册帐户"

msgid "Please enter a link"
msgstr "请输入一个链接"

msgid "Enter your contact's link, not your own"
msgstr "输入您联系人的链接，不要输入您自己的"
